打台灣未必無可能!!

為左晶片打Q台灣.
雜總可能以為美國選舉,可以偷襲.
雜總為權位盡地一煲!!

連登已經有好多post話打台灣
做漢奸洋奴竟然做到咁既地步

打台灣就梗架啦
不過台積電個因素係咪咁大我就有啲保留
最多係當bonus ，一來美國你禁得我，我就打爛埋你果種一拍兩散思維。中國人最興
二來係學得幾多就幾多既，但佢都應該知台積電只不過係晶片制作既後期，前面果啲佢冇都唔掂

條路好明顯，佢打唔打台灣都係畀全世界技術、出口封鎖
所以應該已經一早準備好哂庫存畀自己內循環啲bitcoin , 監控用

打台灣打輸個後果其實唔大（打印度先大問題）

台灣打輸唔炸廠唔送科研人員離台咩
晶片生產力唔係無吸引力但唔會係首要考慮

漢奸,共奸就多.

咩野陽光法治,依法治國, 反對保護主義.
中共講D野,真係無恥到絕頂.

陽光法治 => 12 港人被關30日有多,唔給人見

依法治國=>自己人貪污就不查,
自己人貪污當無事,搶人田地打七人.

反對保護主義=>人地入來做生意,呢樣不可以,個樣不可以.
一係要同佢合作,唔係唔可以入來.
入人地做生意, 人地話唔得就話人地保護主義.
(因為不依人地規則,不開放公司資料)

漢奸,可以話我共奸,唔好將中國文化等於中共文化.
中共D人真係不知羞恥.
中共文化一尾靠惡,無道德.不守國際規則.
剩係呢D已經無守:
國際人權法, 容許犯罪者接觸家人.
海洋公約判左九段線違法.當佢無到.

唔會啲個時候打
會係2035年開始，因為共匪軍隊現代化會係2035年完成

次次見到佢啲牙都唔開胃

打得嬴既話 你估佢唔打?
美國賣左六百支刺針飛彈比台灣 單兵就射到部戰機落黎
你有幾多部比佢射

仲聽黃世柒 智力係咪有問題

炸9哂D光刻機就得

其實佢點生存?
有正職?

上次射東風都唔掂, 點打? 又靠人多?

為左晶片打Q台灣
但因為得D垃圾晶片D飛彈飛返晒去北京

只要有point就post, 唔理邊個.
仲話唔會打既, 以為依家仲係胡溫同奧巴馬年代??
(兩個都有D理性)

如果仲呢兩班人管治, 中美唔會攪成今日咁.
依家一個痴線,一個傻. 一個死都唔識讓步.
唔係都唔會攪到今日局面.

雜總仲衰過老毛,老毛都知個底線,唔會攪九香港.
雜總無咩底線可言. 中共國際人權組織仲去玩野.
就知中美根本無灣轉.

你人血九大鬼呀你

世柒真係笑撚死人

2035
到時美軍啲軍備已經另一個世界啦

咪撚再po 黃世柒上連登得唔得, 垃撚圾

我啱啱都買中左場波，唔通我識預知賽果咩。

我買10場，點都會中啦

仲要做完衰野話其實係為你好

根本打硬
希望美國可以狠心啲
核平中國